馬會有提示

咁多個地點得元朗封投注站

之前遊行都會咁
馬會d反應好快

馬會進貢咁多博彩稅
梗係消息快

左膠盤x 哈馬比 2x3

中到應一應